睇左呢個港台節目先識阮穎嫻,乜原來香港有個咁清醒嘅人架咩

講野好過右邊個建制派就唔奇啦,思路清晰and理性過九成泛民柒頭and鍵國派

HKU 做AT 教ECON
當年拔尖入HKUST GBUS

蕭生d fd

下唔係掛,我睇返佢d文章,好典型學者咁睇數據分析,覺得但又冇戴妖個種離地
同蕭生個種鳩up咁唔同都fd到

who

唔通我記錯

係唔係同一個人？

係
Vera Yuen

仲以為係普通學者原來係蕭生個堆